幫位義士整好既iphone 6無背光（義士免費整iphone)

我p牌推唔到po，唔知我係邊個既巴絲可以睇番舊post：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

義士比我整果陣話係唔著機
其實唔係唔著機，係有顯示無背光，背光電路問題
Iphone 6整背光可以話係最麻煩最考功夫

開機果陣打斜用光照住佢可以好隱約見到蘋果logo
說明係背光電路問題

以上係顯微鏡既世界
拆塊板出黎，見到背光電路既二極管已經燒穿，電感有發黃

以上都係顯微鏡既世界
要換哂成組電子元件，拆既時候好考功夫，因為係正cpu格離
溫度稍高少少或者時間稍長少少cpu都會因受唔住高溫GG

小心翼翼咁拆左電感，二極管同三粒電容出黎
比大家睇下佢地既實際大小

換上好既電感，二極管，三粒電容
有番背光了

同大家粗略講下呢個背光電路既原理

個mon需要16v電壓，而我地既電池只有4.2v，所以需要呢組升壓電路

1.首先，充電ic比個4.2v既電去升壓電感
2.電感電生磁磁生電既原理，將電壓升到16v
3.背光ic控制電生磁磁生電既時間
4.經過二極管，將16v既電儲存係3粒儲能電容
5.三粒電容就可以穩定持續咁提供16v比我地個mon

今次壞既原因係電容短路直接接地做成大電流，燒穿埋電感同二極管
所以要成組元件換哂

呢個背光電路整左我3個鍾
雖然好麻煩，但最後成功幫到巴打，而巴打又好開心，個感覺真係好爽

各位巴絲搵我整機可以tg或ig聯絡我，一律免費
Ig: iPhonemotherboardhk
Tg:

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

巴打好癲 多謝你嘅付出, 好人一世平安

巴打讀ee?

中學畢業，但完全無上過堂
呢d全部係拜師學既

好叻 唔似d repair佬正係換總成

果d其實唔算維修..只係換配件...

好勁

唔洗熱風機嘅總成我自己換都得

好嘢！👍🏼

可惜既係香港8成鋪頭都係咁
根本無技術，係班跑數狗

係可以既
不過巴打要小心，好多行外人拆到電池爆炸

隊穿先爆

就係隊穿電池爆炸

強大

我覺得整電話整得勁其實都算係半個醫生，有時部電話對人黎講可以好重要，或者有d特別意義。多謝巴打

巴打請問 iPhone 5, 差差吓電自動熄機, 點整都開唔返機冇反應, 但機背會發熱即係有電過, 咁會係邊度出問題? Thx

人工好低既醫生

差電差到唔開機之前我整過好多
有好多原因，未拆機我都講唔出邊到出問題

唔該晒